香港政府符唔符合恐怖主義嘅定義？

絕對符合
格槍瞄頭wo

自推

自推2

自推3

自推4

特區政府算唔算我唔知
但係有個政府就肯撚定係向香港發動恐怖襲擊

推

而家最好集中6.12嚟講,講番以前會好多位畀人入,冇人記得

打鐵一定要趁熱！

push

skubbe

香港經濟命脈
1. 機場
2. 海底隧道
3. 貨櫃碼頭
4. 交易所
5. 地鐵所有線

狗命脈
1. 狗巢
2. 狗署門口
3. 全民同我帶支水出街 black bloc 同孭背囊 慢慢CHECK!

押す

完全符合

धक्का

中撚曬

Dorong

Σπρώξτε

再推

sor 垃圾維基成日出腦殘體

Edit加埋港共

建議其他國家對香港發黑色旅遊警示